{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047717",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484447?place[place_type]=GID&place[gid]=2484447&place[latitude]=37.7047891997&place[longitude]=126.2862210348&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 포유펜션"
    },
    "text": "ペンションは普門寺から車で9分の距離に位置しており、広い駐車場を提供しています。 ペンション送迎サービスも提供しており、1チーム当たり1回可能で、価格は5,000ウォンです。 宿泊施設ではバーベキュー施設をご利用いただけますし、炭+グリルをご利用の場合は2名様15,000ウォンで、追加の場合は5,000ウォンです。 幼児は12ヶ月以上から追加料金が発生し、インターネットは無料Wi-Fiを利用できます。 ペットは入室できません。その他の情報はありません。 屋外プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変動することがあり、利用可能な時間は10:00から19:00です。 ペンションで駐車場を無料で利用できますが、状況によって利用が制限される場合があります。 ペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 基準人数に対する料金は基準人数を超過した場合、追加料金が発生し、追加人数を要請した場合はご相談ください。 追加人数も宿泊しなくても追加料金が発生します。 ペットがいる場合、入室可能な店舗以外は入室不可であり、付帯施設をご利用の際には追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は誤差が生じる場合があり、二重予約が発生する場合は予約件が優先されます。 ペンション運営ポリシーによって基準人数および追加料金は変動することがあります。 未成年者の場合、保護者同伴なしでは入室できず、ペンションではIPTVと無料Wi-Fiを提供しています。 キッチン設備があり、客室はグリーン、ブルー、オレンジ、パープル、スカイブルーで構成されており、それぞれの基準人数は2人で、最大人数は4人または6人までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションは普門寺からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ペンションは普門寺から車で9分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションは駐車場を提供していますか？",
            "answer": "はい、広い駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション送迎サービスを提供しています。1チーム当たり1回利用できます。料金は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションではバーベキュー施設をご利用いただけます。炭+グリルを利用する場合、2名様で15,000ウォンです。追加の場合は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の宿泊料金はありますか？",
            "answer": "幼児は12ヶ月以上から追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではインターネットを利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの屋外プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションの屋外プールは夏季に運営され、営業時間は10:00から19:00です。ただし、天候によって営業時間が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションで駐車場を無料で利用できますが、状況によって利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "基準人数に対する料金は基準人数を超過した場合、追加料金が発生します。追加人数を要請した場合はご相談ください。また、追加人数も宿泊しなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを連れて宿泊することはできません。ただし、入室可能な店舗以外で付帯施設をご利用の際には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設の情報はありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われていますか？",
            "answer": "予約管理は誤差が生じる場合があり、二重予約が発生する場合は予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーによって基準人数および追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではペンションに宿泊することはできません。また、ペンションではIPTVと無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "ペンションの客室はグリーン、ブルー、オレンジ、パープル、スカイブルーの5色で構成されています。それぞれの客室の基準人数は2人で、最大人数は4人または6人までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 858
    }
}